如果車狗輸埋就真係完美既一週

有熱狗 曼狗 車狗先後出局

再周五抽籤曼城對皇馬死一隊

今年利好大機會

劇本已經寫好

8強：
鏝v皇 巴v西
利v祖 羅v拜

4強
皇v羅 利v西

決賽
沙拿絕殺羅馬

皇會過倒鏝果關

反而想疤狗出局

唔係5隊架咩

想下好啦屌你老母

等多陣

阿記輸埋呢？

想睇西維爾捧盃

西贏疤

岩呀，
好大機會食屎

沙拿絕殺羅馬 追成1:4出局